覺唔覺而家愈黎愈少即pay炒散

好多都係過數仲扣你mpf
變相又出少啲人工
而家邊度仲有即pay散工搵？
利申
大學生想搵工開

lm

炒散都扣mpf

Lm

啲酒店炒散

百幾二百分即pay工，自己搵搵！

tks ching

幫你供mpf仲嘈嘈閉

全部待應

跪求炒散谷
起拆場谷

🤘🏿

誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士
返工時間自由 長短更可隨意選擇
有即pay 有銀行岀糧
有酒店 中式酒樓 西餐廳
地方多 唔怕遠 時薪55～75不等
有意者請 telegram